拳願阿修羅 將於明年1月17日開始新一部連載

星落!!!!!

絕好調

又要進化

想睇初見用絕好調狀態回歸

機械王馬

不會讓你受身唷

鬥神

如果狀態絕佳的話 就連牙都不是我的對手

絶好調